22強國譴責中國新疆政策 北韓等37國竟大讚「有人權」

〔即時新聞／綜合報導〕英、日等22國駐聯合國大使，日前聯名譴責中國的新疆政策，痛批其做法違反人權。週五有37個國家跳出來支持中國，稱中國在人權領域有顯著成就，但從美國人權報告來看，這37個國家中有許多國家都有嚴重人權問題。

《美國之音》報導，沙烏地阿拉伯、北韓、委內瑞拉、古巴、白俄羅斯、緬甸、菲律賓、敘利亞、巴基斯坦、阿曼、科威特等國聯名致信聯合國，支持中國在新疆的政策，認為中國「反恐」、「去極端化」，讓新疆人民感受幸福感、滿足感和安全感，還稱反對將人權政治化。

伊朗呢

支那大佬俄羅斯呢

38 個邪惡軸心國

普京係全民直選，而且唔係終身連任，所以要搵梅德韋傑夫，俄羅斯可以上Google，YouTube，Facebook，wiki呢啲西方國家網站

近朱者赤 近墨者黑

係咪都係一帶一路玩家?

telegram部分service俾俄羅斯block咗

委內瑞拉 古巴喺美洲
不過一帶一路佢話係就係啦

屌你成班垃圾國家圍爐取暖打飛機都要衝出嚟話俾人知

全部都係垃圾國家

垃圾國家圍爐 不意外

個爐燒到冚冚聲 夠曬熱

一眾綁匪覺得肉蔘幸福
連肉蔘都覺得自己幸福

最無人權既國家都係到
美國上年退出係非常正確

我並唔咪針對某一個國家
但我係指在坐咁多個國家包括蟲蟈在內

全部都係

垃圾

唔好侮辱垃圾 佢哋連垃圾都唔係

垃圾都要分類

你地班科威特人冇撚用架
我地新疆人隨時連自己既文化語言都冇
我聽日就返去新疆同共產黨死過

以上為設計對白

幸福感

同條西環仆街同一口吻，仲唔係想喺香港強推評分制

睇數量以為好夠照，一睇國家名，成堆垃圾

全部都係冇人想去國家

已發展國家 vs 發展中國家

38國免簽證 全部去哂就變奪寶奇兵了

多謝中國幫我list哂成堆垃圾出黎

一單嘢就抽晒佢哋出嚟

一睇D濕拉國家就知咩事
無人權嘅地方學人講人權

當有有幾多個伊斯蘭教國家

屌你其他國家唔講，沙地咁反骨

沙烏地阿拉伯，巴基斯坦

清真器官

北韓都有

垃圾撑垃圾

物以類聚

但中共搞果班唔係正正係呢班人咩
我r撚哂頭

想像唔到無左呢班國家個世界靚成人類進步成點

陰公，穆斯林連自己班同胞都唔理

優劣真係一眼睇到

WW3
有人權國vs冇人權國

中國的人權是最好的

哦

官方認證

一埋窮j國互射

比人逼到人格分裂，分一個人格保護自己，去接納暴力，鍾意埋佢

第三次世界大戰參戰國

power tends to corrupt

竟然有幾個係伊斯蘭國家

shit hole country alliance

無人權嘅國家學人講人權

world war3

強國vs垃圾國

沙特 屠緊muslim喎

認同
對住啲西方國家/自己國內啲女人就聲大大

盟友

美帝派軍收唔收得晒依37國皮

今日上水遊行
聽日沙田野餐
721金鐘發夢

WFC呢d野雞國

軸心國
香港人好快都會感受到呢份幸福感

狗蝨撐狗乸

菲律賓被中國霸咗南海，而家求緊美國幫手
仲支持中國係咩玩法？

有伊斯蘭國家認證，中國迫佢地食豬肉係無問題嘅

垃圾國家

垃圾國家圍爐

As well as Saudi Arabia and Russia, the letter was signed by ambassadors from many African countries, North Korea, Venezuela, Cuba, Belarus, Myanmar, the Philippines, Syria, Pakistan, Oman, Kuwait, Qatar, the United Arab Emirates and Bahrain.
俄佬有份,仲有一堆沙特班盟友,反而伊朗冇份

兩邊落注，南海呢啲實際問題搵美國，新彊人權唔關自己事個啲就話支持中國

全部垃圾國家

好似藍絲同黃絲陣營咁
一邊收錢, 另一邊根本唔洗收

屌人唔笑狗都吠

委內瑞拉

你地科威特人真係東亞病夫

蛇鼠一窩!

我諗係因為信伊斯蘭教嘅羅興亞人殺咗好多養佢嘅佛教徒
所以先咁憎伊斯蘭教 包括信伊斯蘭教維吾爾族人

點解會連伊斯蘭國家都唔屌

白俄羅斯同俄羅斯兩個國家嚟？

中東個堆係沙特吹雞

沙特吹雞

刷存在感

西亞

本身個教都冇人權，垃圾教係咁

緬甸清洗羅興亞人 羅興亞人本身都係穆斯林

Absolute power corrupts absolutely

真係一網打盡

簽嘅伊斯蘭國家都係冇維吾爾難民

WWIII 兩大勢力已形成

都係一啲垃圾國家

中國一定拎黎打飛機

屌 啲shithole country

呢啲咪叫衝出嚟柒囉

《美國之音》報導，沙烏地阿拉伯、北韓、委內瑞拉、古巴、白俄羅斯、緬甸、菲律賓、敘利亞、巴基斯坦、阿曼、科威特等國聯名致信聯合國，支持中國在新疆的政策，認為中國「反恐」、「去極端化」，讓新疆人民感受幸福感、滿足感和安全感，還稱反對將人權政治化。

敬請各位愛國藍絲家傭僱主響應菲律賓主張，以「再教育營」方式安置家中菲傭

功德無量，好人一生平安

委內瑞拉搞掂糧食危機未？自己國家一pat屎仲衝出黎柒

咁樣就睇到伊朗雖然膠但係真心係伊斯蘭教國家
沙地阿拉伯咩事

一堆垃圾國家

對其他國家黎講，支那呢d濕濕碎，洗腦營有飯食有野學，仲送埋你d小朋友去幼稚園學支那語，緬甸會唔會去羅興亞人咁好？男殺女姦喎

37國 其中有幾多國係大風啲都吹得走？非洲呀，其他第三世界國家果啲

Marked

Well noted
已經將呢堆軸心國mark低

點解冇新加坡

telegram好似係俄羅斯下左架？

正宗垃圾焚化爈

垃圾支持返垃圾

烏合之眾咁既垃圾國家俾你谷到370國咪又係爛泥扶唔上壁

有D國家係反文明,唔一定真心支持中國
不過趁咁樣睇清楚咩局勢都係好事

蚛蟈咁對維吾爾族人, 大家都係信真神阿拉, 點解isis 可以當睇唔到仲可以同蚛蟈合作????

汁咗佢啦

我好好奇支持得呢件事既伊斯蘭國家國民
係咪會偷偷地食豬肉

迫自己同胞食豬肉既中國都有呢堆國家支持

咪係
勁冇雷氣

跪求搵人list晒2邊所有國家

國家唔係多就好

認真講句

如果冇咗支持依堆國家, 依個世界到底係會進步, 發展多幾倍 ?

人民素質 人權意識 科技 依30幾個國家, 算唔算拖累曬全世界

依啲垃圾100個都得

聯合國真係玩撚猿

果然蛇鼠一窩 支那移民去呢d國家啦去乜鬼歐美澳呀

全部世界毒瘤第三次大戰必需滅國

美軍加北約組織 同佢地打囉

原來第三次世界大戰係22vs37

反人類文明用得好好
簡單講狗改不了食屎

即係corrupt咗38國

委內瑞拉 古巴都重企美國對家

呢D地獄鬼國咁窮咁恐怖真係邀請埋你入籍都唔會去

對中國經濟打擊之後
而家到伊朗
開始有小小風暴來臨既前夕
大家屋企家下有幾多件午餐肉呢

窮不特止，同中國一樣冇人權

同黃藍陣營一樣
知識水平低既會企中共果邊

又要打飛機了

同盟國同協約國重臨

引曬D鼠國現身

垃圾同垃圾當然同聲同氣

有咩著數

求full list

沙特最叻出賣盟友

*自己教友

讓新疆人民感受幸福感、滿足感和安全感
黐孖根

英國《金融時報》報道，再教育營近期開始出現強迫勞動的情況。有部分在囚者在「畢業」後，被安排到營內製衣廠工作，賺取低微工資，或甚完全沒有人工。他們不能離開工廠，亦不能自由致電回家。報道形容種種跡象顯示，在2013年被廢除的勞教制度，有捲土重來之勢。

可能因為阿拉伯人都唔太鍾意土耳其(突厥)

沙烏地阿拉伯、北韓、委內瑞拉、古巴、白俄羅斯、緬甸、菲律賓、敘利亞、巴基斯坦、阿曼、科威特等37國聯名致信聯合國，支持中國在新疆的政策，稱中國在人權領域有顯著成就，但從人權報告來看，這37個國家中有許多國家都有嚴重人權問題。

睇到個表都笑出聲, 尤其係緬甸

金仔 習仔 兩個死肥仔

全部罪犯國家

應該成立第二個聯合國組織

質素！

文明vs生蕃

緬甸搞乜撚野

認為中國「反恐」、「去極端化」，讓新疆人民感受幸福感、滿足感和安全感，還稱反對將人權政治化。

相信未來幾年，一些針對香港深層次矛盾的政策逐步落實，巿民會獲得幸福感。

試找出文中相似之處

沙特連新西蘭槍擊回教徒都無出聲
預左啦

個list真係笑撚到吐血

國家人種真係有高低之分

公道自在民心

同北韓比 中共真係民主國家嚟

聯合國本身都夠垃圾

睇黎呢個list 就係盟軍 同軸心國 既雛形

全部收中共錢做中共隻狗而家仲要掛埋個頸牌出黎話人知

咁多人唔知緬甸逼害羅興亞人？

強姦犯讚殺人犯係好人

近支者赤

已笑Thanks

支持中共既都唔係班官會移民去既國家

分左兩邊
要開戰了

有錢，你叫佢地食豬肉都得，理撚得D同胞

但今天則有另一群與中國站在一起的國家站出來替北京發聲，這些國家包括俄羅斯、沙烏地阿拉伯、奈及利亞、阿爾及利亞、北韓、緬甸、菲律賓、辛巴威、委內瑞拉、古巴、白俄羅斯、巴基斯坦、阿曼、科威特、卡達、阿拉伯聯合大公國、巴林及許多非洲和中南美國家。